鄭若驊：應透過對話而不是暴力來尋求共識

反對修訂《逃犯條例》示威持續，律政司司長鄭若驊今日指出，應透過對話而不是暴力來尋求共識。

鄭若驊今日發表以「推動國際法的發展」為題的網誌，提出可以考慮用創新和多元化的解決爭議的概念來處理香港目前的問題。她強調，大家享有言論及表達自由之餘，亦必需尊重其他不同意見，透過對話而不是暴力來尋求共識，這樣才能讓香港走出現時艱難的時刻，令社會回復安寧。

另外，鄭若驊提到，在CEPA下，已實施投資爭端調解機制，指會善用在調解方面的優勢，加強服務本地和國際社會；她亦建議在「一帶一路」倡議下，設立一個透過各方協作、具公信力和尊重文化多樣性的機構，來處理爭端解決，以創新和多元化的解決爭議機制務求為各方帶來雙贏的局面，達致協同效應。

敵人支持我反對

應該同警隊講，唔使咁間接表達

100萬200萬人出黎果陣你班撚樣龜縮撚有同市民對話?

當然
但而家政府係透過暴力而唔係對話。

10.1 約你去煲底?

除左林鄭外 你個臭閪係最應該被清算個個
罪大惡極

無大台既民主運動應該有無大台既籌款平台

姐係對話係冇撚用啦

一邊講要對話但一邊玩清算

暴力先係人類解決問題的根本方法
歷史上有邊幾次大問題係靠把口解決 自己諗

同自己人對話有L用

算啦
你地已經重覆左幾個月
鄭弱智

對話有用嘅邊洗升級

由5月開始市民叫你對話，你唔L理人

而家死左6個，拉左800人，話同人對話？？？？

殺人兇手

呢啲人先最狠辣
一邊扮溫和
另一邊連律師都想DQ

即係要用暴力 明白了

咁你仲唔對話

中國人二戰果陣應該尋求對話與日本皇軍達成共識。

是你教我們和平遊行是没有用

全部都係廢話 係邊個講？

呢d NPC算啦

721呢

次次都叫齊黑警
係對話？

有啲底線係冇對話空間
落實五大訴求, 只有Yes or No

五大訴求，做左先講

妳講乜撚嘢

和平左兩三日你班仆街巳經瘋狂清算，和多幾日全部俾你清算曬唔駛對話啦啦

哩個大話要講多幾多次先會有人信?

不如你DELIEVER 返皇后瑪頭同真普選先

打開心胸 坦誠溝通！

鄭若驊是一塊臭西

佢地個共識個共字是咪共產黨個共

虧你講得出口

對你老母，從來係得回應同唔回應兩個選擇俾你，依家街市買菜？

咁你今日民間記者會出嚟對話啦，對話啊！而家係邊個唔對話啊？同中共一樣顛倒黑白，屈得就屈。

八婆好煩

想人係監獄同你和平對話？

721呢屌你老母

建議在「一帶一路」倡議下，設立一個透過各方協作、具公信力和尊重文化多樣性的機構，來處理爭端解決，以創新和多元化的解決爭議機制務求為各方帶來雙贏的局面，達致協同效應

what 7 she says

屌你老母 721嗰堆捨得起訴未呀

又教路

對你老母

傾閪咩

尋晚元朗靜坐都出防暴 傾條毛咩

即係要用暴力啦
明哂